重酬＄2萬！！有冇人執到相機呀？

6月17日喺機場返到屋企先發現唔見左部sony a6400
應該係成袋漏左喺飛機，
入面仲有1枝Sigma 鏡16mm F1.4 同1枝Sony len E 18-135mm F3.5-5.6, 3張SD card
成個trip17日啲相喺哂入面
打過俾地勤、機場、地鐵都話冇執到
有冇好心人執到可以contact我，重酬2萬！！！
TG：

比2萬不如買過啦。相機都可以唔見

買翻d相咋，相機其次

漏咗喺飛機
好大機會俾cleaning執咗

坐咩機 有冇印象飛機個註冊號碼 不過17號你預左無咩機場

好同情你……始終相係拍唔番，係回憶黎！我相信有心人睇到就算唔收錢都比番你！希望在明天

check下架機下個班次飛邊度打去果邊航空公司專櫃問啦巴打

係咪有閃卡呀

FB有人po撿到 佢有留言尋失主

可唔可以話我知佢FB係乜？
可以TG我嗎？thanks！！
TG：

係呀

多謝你！！

我都覺得係，但地勤話搵過cleaning，佢地話冇執到

希望你搵番！
我都試過唔見！
搵左成個星期，廢寢忘餐！
原來無帶去旅行，仲係屋企張床！
旅行時亦因此而無影相！
周圍搵，問晒當地人！
一場空⋯⋯

pksonon99

搭咩公司?

SAS 北歐航空

好Sad...真係會廢寢忘餐

你擺咗去邊? 腳底 定上面
分分鐘比人當自己行李拎咗嚕

冇閃卡架，但有好多冰島嘅火山、冰川、好多冰島動物嘅相
應該一世都冇機會再去了

cleaning 唔會拎走 比人捉到好大獲
加上佢地唔會收得起咁大袋
發夢做過呢行

你呢啲垃圾肯定淨係識話人唔識話自己啲廢物
唔見野有幾撚出奇呀 關你老母臭閪事咩

巴打唔好激動
我保管唔好自己嘅財物係我垃圾
而家只求搵得返啲相了...

祝好運

推

good luck

D 相 真係重要過部機 希望樓主搵得番

推
樓主搵到未？

17日嘅相真係好多回憶好重要

重你個臭閪個酬
一向都叫薄酬嫁
btw
希望你搵得返

你去fb搵 蘋果 立場 100毛 獨媒網 鄺仔 呢啲先睇睇 佢有影到相機出嚟

仲未搵到呀

搵返機場同飛機公司好大機會搵返
利申試過

抵撚死

2萬真係算重啦
樓主都算係普通人姐
唔通100萬買返呀屌你老母

推，希望你揾得返

我係抵撚死我係社會垃圾，渣滓都不如

重又好薄又好啦，最緊要搵得返，多謝你

薄酬係禮貌說法
正式用法係寫薄酬
你中文唔合格嫁？
做老師無教你嫁咩

陰公 , 希望你搵得返

好慘，幫推

blocked

On9

推，希望你快啲搵返啦

冰島動物係咩動物
叫空姐睇閉路都唔得？

遺留在回港航班上？若是，可聯絡相關的航空公司或香港代理公司試試；
我也曾經試過，最後搵返。
祝你好運

之前入咗幾張相落電話：
冰島短腳馬

冰島羊

仲有啲好可愛嘅Puffin架，但係唔見左

地勤話要警方先可以睇，但警察話CCTV唔係俾我咁樣用
所以我最後經AA申請左睇CCTV，唔知仲要等幾多百日先睇到
到時都凍過水了。

我聯絡過他們了，均無拾獲

即係比乘客執咗

有冇試過報警？

幫推

2萬⋯⋯買部a7ii仲好啦

再黎 冰島既話 我招待你

希望你搵得返啦 資料無價
有冇係fb出post呀？

你冇腦又唔識追文就唔好學人上連登啦

幫推推

嘩屌 隻羊好撚cute
幫推 搵到要分享羊咩咩畀我地睇！

我明幫你推 一定要搵到

幫推！！！一定搵得返㗎

推！！！希望你搵得返！
隻羊好得意搞到我想去冰島

你最好催下 拖拖下佢會同你講啲片夠期自動刪咗 check唔到

巴打冰島邊到

Keflavík

如果我搵到 唔俾錢都俾返你啦

so sad幫你推推

幫推 希望快d搵返

幫推 希望樓主搵得返

關我鬼事咩

btw, 希望你搵到, 幫你推比多d 人見到

69 612 616 咁大件事竟然全部去哂旅行

買機票個陣點知啊
咪搞分化啦

希望樓主搵得返
相機事小 相事大

真係未撚俾人屌過...

唔係話有人撿到？

有閃卡?

樓主有無update呀？

你拎＄4萬 人地就會比返你 祝你好運

冇㗎啦，呢啲通常空姐執咗私袋，佢哋由尾行上頭會check晒有冇嘢漏係櫈同地下，有嘅會偷偷哋擺喺就手櫈嘅袋裡面，臨落機先擸走。如果你好彩喺佢哋落機前發現唔見，佢會喺個袋拎返出嚟俾你

咩航空公司?

報左，但條友連cctv都唔肯睇

我想要返啲相咋

多謝巴打

有呀，仲專登入埋啲失物group，都係冇回音

Sorry巴打我半年前plan好架喇
呢17日日日都有上連登mon post同幫手share去ig叫朋友出黎幫手
當時成個trip已經心情好差，返到黎連相機都冇埋

佢可能誤會咗係金鐘嗰部

冇，冰島馬撚就影咗好多

仲未有消息

仲要係外國crew，更難搵

SAS

個天對你扔低香港既懲罰

Push

你都痴撚線

BLOCKED

5萬你會考慮嗎？

斷捨離，去旅行都唔一定為左影相post相既，好好記住喺冰島嗰種感覺啦，如果第時唔記得即係可能都唔係咁深刻，let it go

利申 試過同你一樣，兩個月trip不過諗番其實都好少會睇番旅行相，而且最深刻既喺個腦度都無影低

同埋冰島都變左公廁啦成班旅行既friend個個都去哂，有d去過兩三次，再去唔難

咪撚乜撚都話發夢啦屌

搵得返啲相嘅話，會

我明白你的感受

一定係D清潔執左 識人做依D 佢話日日都執到勁多手信電腦電話
都係員工自己分左佢 唔會交出黎

抵q死

推！

求link

我表示無力 我洗太多

有無話喺咩group?

你機場叫佢查cctv...

香港發生咁大件事都仲去旅行

推post
相機唔貴，相片無價

係，全世界都係公廁

推
如果搵得翻 係度share翻啲相多謝翻巴打

好慘

Facebook 有無開post呀

關你咩事

屌你咪屌你
其他人為左戴定頭盔講敏感野免責先講
你做呢行有乜撚好驚?
係又用 唔係又用 睇到都眼冤

咁你唔去屌曬所有唔係講敏感野而發夢嘅人？
咁勇武去當面屌柒林鄭啦

見到咪屌囉
關勇唔勇武咩事

自己唔見 警方唔幫你睇cctv
我夢見你話俾人偷野 偷走左相機
然後報案 佢應該循例要睇cctv

比大陸人執到渣都冇。

人地重點係要啲相呀

盜竊好似係咁易都要幫你check

之前係機場返屋企既巴士上， 成件30 吋行李漏左係巴士

打晒去巴士公司，站頭，機場都話唔見， 入邊有部a5100

隔兩日同警犬講 比人偷， 佢想chock 我話自己漏低，唔幫我落案
我轉去第二間差館再報警，死都係話比人偷
落完口供半日，件行李出現返係機場個失物處

係呀，巴士上唔見，但係機場失物處目返， 應該有人被嚇之後， 係機場是但一個併放返低

結論 樓主家下係比人偷 唔係漏低

琴日有強國女唔見咗十萬蚊 都無得睇cctv
樓主

真係有嘅話就幫下樓主啦

我講咗佢要自己去搵番當晚留言 個幾個傳媒
我冇可能幫佢搵 我洗版洗好大 而且洗版重要過幫佢搵機

《緊急》[ G20峰會前聯署白宮 ]CCTVB又誤導啦 想破壞621 620
《年青人已用血肉開路，請大家出來守護香港，守護家園，守護年青人，621不離不棄》「請連署、廣傳」🙏包括LINK《撤銷暴動罪》《投訴TVB》《選民登記》
《尋當日目擊者》

「感謝」「南亞及各國人士」站出來「支持」和「保護」學生，「忠心感謝」

《黃毓民當年今日神預測》良心教主大快人心 開掛之達人提供 （心情憂鬱的你必看）或YouTube 搜尋

《中信大廈警方暴力清場立法會角度影片曝光》朱凱迪議員提供

《中信大廈警方暴力清場還原片曝光》被困市民提供：1.中 2.English
1.
2.
Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials violating human rights
拒絕香港違反人權官員簽證入境（3,094人簽署，差9.7萬人達標）：

Request for Sanctions Against Those Responsible for the Extradition Law Amendment in Hong Kong
要求制裁香港《逃犯條例》修訂案負責人（4.5萬人簽署，差5.5萬人達標）：

Impose sanctions upon Hong Kong officials who are acting against American interests.
制裁違反美國利益的香港官員（6,000人簽署，差9.4萬人達標）：

Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill.
吊銷支持修訂《逃犯條例》中港官員簽證及美國國籍（13萬人簽署，已達標）：

Extradition Law Amendment in Hong Kong - Threat to Personal Safety and Freedom
要求美國反對香港修訂《逃犯條例》（11.6萬人簽署，已達標）：

Global Signing: Against Extradition to China
民陣「反送中 民意不可欺 為香港企硬」全球聯署（60.4萬人簽署）：

投訴無線新聞失實報道

選民登記及教學

要求警務處撤銷2019年6月12日之遊行人士定為「暴動罪」：

G20 峰會前聯署白宮

620

希望樓主搵得返

推 希望樓主早日揾到番

咪撚搵d犬幫手啦
佢地淨係識咬人之嘛

2萬蚊自己買張機票飛多次都唔駛咁貴

再幫你推

你話飛機上有人講毒佢地就理
其他就

push

唔明點解可以咁唔小心

去旅行一定無時無刻機不離手

幫推！

向呢個post 可以知道有d 人覺得回憶係可以唔值錢

試過飛機漏銀包，隔兩日航空公司先打黎

推 希望樓主搵得返

佢買機票個陣會知香港咁大鑊?

見到個post都肉痛...
希望你搵得番

幫推， 樓主上下係fb 出post 等人幫下眼

好多人都唔知
d相先係最重要嘅野

去旅行最好都係日日backup

D警察好撚仆街嫁，你同佢講漏底左佢一定話唔幫你睇最多備案，你要咬住佢唔放一定要佢落案先得，同警犬講你俾人偷野，航空公司有曬資料邊個坐邊度一定拉到人

我都係俾警察hea
第一次去報警，佢地淨係報失，冇落案
當時佢話cctv係用黎睇人流唔係睇我呢啲嘢
我第二日再去報警，堅持係俾人偷
個警察先搵啲cid黎落口供，但話cctv好濛，搵唔到我
而家仲等緊佢地覆，唉
我唔想放棄呀！！！一定會影到喺邊度唔見

係呀我會繼續咬住唔放！！